閂門閂一半好喇，唔好一野閂哂度門 英文點講？

閂門閂一半好喇，唔好一野閂哂度門 英文點講？

close half open half

Close door close half is good, don’t close 100% door

No Creampie

Open half good good
Open full fuck fuck

Just leave the door half open

Leave the door open 1/2

dont close the fucking door fuck you bitch

Half ok no close all

Shut the fk half, don’t shut the fk up

認真

但open係verb

opened就可以

邊個同你講open一定只可以係verb....

即係leave your door half opened

open the door 50% only

leave the door half opened唔係your door

Leave the door ajar.

Wrong.

如果係想貼告示 或者係formal少少既 可以講leave the door ajar
如果係口講既都唔係唔得 少少odd
我會講leave the door slightly opened
或者don't shut the door all the way

50% close thx

riot police died with their whole family

leave the door alone , please

adj here